點解最唔重要既聲優會搵最多錢

原畫就搵咁少,明明一套動畫最緊要緊係畫
而且又要技術,專業,一般人識鬼畫到咩
反而聲優應該最少人理,都係睇套動畫者,聲邊個配都係咁

因為其他野可以學 靚聲係天生

係超有名聲優啫

sor 我係睇咩聲優配先睇
其次先係內容同作畫

咁一開始你睇咩接觸到聲優?
咪又係動畫
咁你接觸一套動畫係睇D咩?
咪又係內容同作畫先

聲優點會係最唔重要
咪睇小班聲豬嘅信仰
我鍾意睇作畫、原畫陣容都咁話

同唱歌，做戲既一樣道理

收入差咁遠
唔認同聲優唔重要，但又真係未至於搵得多過其他人加埋

我諗佢個表個Ｄ係上東京巨蛋/ 武道館個班聲優

因為聲優唔止淨係幫動畫配音 仲有參加好多活動 演唱會 電台
多野做自然收入都多啦

渡邊p呢d口水佬大概係咩位？

聽講超有名聲優唔係靠配動畫搵食

動畫d出場費 講1句野同由頭講到尾都收一樣咁多錢

好似話幫d 拍青哥 game配音先賺最多

好似話好多新人聲優 唔出名果d 唔去兼職剩係靠配音 養唔起自己

7000萬係講緊最出名個啲，普通個堆10分1都未必有啦

咁係因為你係聲豬姐

関智一年薪6千萬
歡迎參考

如果啲聲優真係靠幫動畫配音就搵到食
咁佢地就唔會又出cd又開concert又出event又出寫真又去做電台主持啦

因為呢幅圖係講緊極端既情況
唔係平均收入

聲優最唔重要都講得出
漫畫家最大成就一係本書賣得勁好，一係就可以動畫化。
好既作品自然有好既聲優去襯托，
同歌手一樣，有好既曲詞，但比一個唔識唱歌既人唱，隻歌都係廢左！
同埋配動畫搵唔到食，賺既都係知名度！
係要出席EVENT出CON出LIVE出簽名會出見面會先搵到食！

屌 拎得白箱圖出黎 姐係你都知紅毛點啦 咪又係係咁落選 去做其他工種既part time炸

只係想講冇佢講到咁少人理

又唔係唔重要
不過未去到最重要個level

咪就撚係 年中都唔知餓死左幾撚多人,
同藝術音樂甚至運動果D一樣道理,
女將功成萬骨枯,成個日本有幾多萬人想做聲優,
你會唔會識成萬個人?你咪又係識最紅最D,
俾到盡咪10個 冇人識果D點算呀?
咪又係做下其他散工,香港夠大把人想做歌手啦,
幾多出一出就收撚左皮唔撚見左呀

聲優係聲音演員
點會唔重要,尤其卡通片最重要

又係時候重温猜迷王

明夫叔本書講過，成個業界大概萬幾個註冊聲優，但真係可以穩定搵到食的得300幾
睇番而家比較出名的一二線好多人都捱到仆街之後先有機會出頭
收入上到金字塔頂的更加唔駛講，而且好可能都唔止係配音賺錢

當然日本業界對作監原畫等的待遇又係仆街
係白箱暴露左業界問題+近幾年業界人自己關注先改善緊